知唔知點解雀仔咁鍾意搭火車？

因為驚弓之鳥驚弓 驚弓 驚弓 BU BU 驚弓 驚弓

1

0/10

10/10

Not bad 10/10

........

-10/10

10/10
笑左

On9/10

口裡說不，但身體卻很誠實

有創意

5/10

7/10

依個gag 留咗俾勁共勁共啦
你而家overlap咗

笑左

呢到應該岩岩好一打，你數數佢

啱數

Dllm

Ok

-100/10

第二條：

歷史上邊隻雀嘅主人最出名?

知唔知咩動物最奶共？

唔知，病咗

病左派啲膠有無菌

有，on9菌嚟

唔好傳染我啊

太遲啦，冇得醫

你架火車走音喎

12/10

你就無得醫姐

啫係你認你都中咗on9病？

無中又點醫姐

你停留呢個po太耐，已經中咗末期on9癌